[2018] 咕喱Summer Intern討論區

各位大專生，大家今年報左咩Intern

我早排超忙，係最近先開始寄CV去報做咕喱
但都未有回音
得早排美心叫我去interview，但之後都無回音Sosad

大家都share下報左咩、收到咩offer啦

AIA

係做咩
我之前都見到呢個，但無報到

講下笑
做保險

巴打美心幾時叫你in apply 左無回音

已經係三月頭個陣既事啦

個陣In完，第一rd group discussion已經foul左兩個，然後即刻入第二輪individual
individual個陣仲話咩大概一兩個禮拜就有回音
諗住隔左成個月都無消息，應該都係收左皮

咁快in ga 我3月中先apply

份poster又的確係寫31號先deadline
唉 反正最後結果都係收皮

仲要前幾日send email黎話邀請報左internship既students去join個咩maximizer day
到時去到見到班有offer既就柒到爆

In美心咩post? in 得咁認真

其實無direct個post
係一個broad discipline, 之後會assign去HR或者IT department
但會gp in完當衆foul人，好慘

其他人呢？

頭先去in經民聯
屌 無人工，得3千蚊allowance
仲要做得6個禮拜